<resources>
    <string name="app_name">Tour Guide App</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- food -->

    <string name="food01">Albaik Restaurant</string>
    <string name="food02">Albaik</string>
    <string name="food03">Herfy</string>
    <string name="food04">KFC</string>
    <string name="food05">STARBUCKS COFFEE</string>
    <string name="food06">McDonald\'s</string>
    <string name="food07">Cinnabon</string>
    <string name="food08">Karachi Restaurant</string>
    <string name="food09">Mairaj Indian and Chinese</string>
    <string name="food10">Hadramout Restaurant</string>
    <string name="food_time">7AM - 10PM</string>


    <!--  places -->
    <string name="spot01">Al Masjid an Nabawi</string>
    <string name="alHaramDetail">المسجد النبوي أو الحرم النبوي أو مسجد النبي أحد أكبر
        المساجد في العالم وثاني أقدس موقع في الإسلام (بعد المسجد الحرام في مكة المكرمة)،
        وهو المسجد الذي بناه النبي محمد في المدينة المنورة بعد هجرته سنة 1 هـ الموافق
        622 بجانب بيته بعد بناء مسجد قباء. مرّ المسجد بعدّة توسعات عبر التاريخ، مروراً بعهد
        الخلفاء الراشدين والدولة الأموية فالعباسية والعثمانية، وأخيراً في عهد الدولة
        السعودية حيث تمت أكبر توسعة له عام 1994. ويعتبر المسجد النبوي أول مكان في شبه الجزيرة
        العربية يتم فيه الإضاءة عن طريق استخدام المصابيح الكهربائية عام 1327 هـ الموافق 1909.</string>
    <string name="spot02">Al Madina Museum in Al Hejaz Railway Station</string>
    <string name="museumDetail">ولى خطوات مشروع المتحف بدأت في العام 1419هـ (1998م) وافتتحت رسميا على يد الأمير عبد المجيد بن عبد العزيز.

يركز المتحف على تاريخ سكة الحجاز التي بنيت في عهد عبد الحميد الثاني وقد تم جمع عدة عربات ومحركات من مناطق ومحطات أخرى على السكة وقد اعيد ترميم إحدى المحركات وباستطاعتها الحركة على سكة المتحف.

و يحتوى المتحف أيضا على أواني فخارية، أدوات القهوة، مجموعة من العملات الورقية، أسلحة ومجموعة من الصور الفوتوغرافية القديمة للمدينة المنورة يعود تاريخها إلى العام 1880م.

يستخدم المتحف أيضا لإقامة بعض المهرجانات الثقافية.
</string>
    <string name="spot03">Masjid Quba</string>
    <string name="masjid_quba_detail">مَسْجِدُ قُبَاءٍ أول مسجد بني في الإسلام، وأول مسجد بني في المدينة النبوية،
        ومن حيث الأولية فإن المسجد الحرام أول بيت وضع للناس ومسجد قباء أول مسجد بناه المسلمون،
        وهو أيضًا أكبر مساجد المدينة بعد المسجد النبوي. يقع المسجد إلى الجنوب من المدينة المنورة،
        بني المسجد من قبل النبي محمد صلى الله عليه وسلم وذلك حينما هاجر من مكة متوجهاً إلى مدينة،
        وقد اهتم المسلمون من بعده بعمارة المسجد خلال العصور الماضية، فجدده عثمان بن عفان،
        ثم عمر بن عبد العزيز في عهد الوليد بن عبد الملك،
        وتتابع الخلفاء من بعدهم على توسيعه وتجديد بنائه؛
        وقام السلطان قايتباي بتوسعته، ثم تبعه السلطان العثماني محمود الثاني وابنه السلطان عبد المجيد الأول،
        حتى كانت التوسعة الأخيرة في عهد الدولة السعودية.

</string>
    <string name="spot04">Jabal Auhud</string>
    <string name="jabel_auhud_detail">

        جبل أُحُد (بضمّ الألف والحاء) هو جبل يطل على المدينة المنوّرة من الجهة الشمالية
        وكان يبعد عنها ثلاثة أميال ونصف قبل أن يصله العمران. وعلى بعد 4 كم من المسجد النبوي. يمتد الجبل كسلسلة
        من الشرق إلى الغرب ويميل نحو الشمال. شهد جبل أحد عدة أحداث بعد ظهور الإسلام وله مكانته الدينية.

    </string>
    <string name="spot05">Old Ottoman Garrison</string>

    <string name="place_type_01">Religious</string>
    <string name="place_type_02">Landscape</string>


    <!-- hotel -->
    <string name="MadinaMarriottHotel_1"> Madina Marriott Hotel</string>
    <string name="address_1">King Faisal Street</string>
    <string name="marriott_detail">"يوفر فندق ماريوت المدينة خدمات نقل مجانية على مدار 24 ساعة في اليوم إلى المسجد"
                        " النبوي الشريف الواقع على بُعد دقيقتين بالسيارة، ويضم مقهى ومرافق أعمال وخدمة الغرف على مدار 24 ساعة في اليوم.\n"
                        "\n"
                        "تتميز الغرف الفسيحة بأثاث خشبي كلاسيكي وأقمشة غنية وكراسي مبطنة، ويمكن توصيل الصحف إلى الغرف عند الطلب.\n"
                        "\n"
                        "يقع فندق ماريوت المدينة في منطقة هادئة بالمدينة المنورة، على بُعد 18 كم فقط من الأمير محمد بن عبد العزيز.\n"
                        "\n"
                        "يقدم مطعم العقيق الأنيق المأكولات العالمية وبوفيه إفطار غني، ويمكن للضيوف الاستمتاع بوجبات الإفطار والغداء الخفيفة في مقهى المنارة الذي يعمل على مدار 24 ساعة في اليوم.\n"
                        "\n"
                        "هذه المنطقة المفضلة من المدينة المنورة لدى ضيوفنا بناءً على التقييمات المستقلة.\n"
                        "\n"
                        "نحن نتكلم لغتك!"</string>
    <string name="GoldenTulipAlMektan">Golden Tulip Al Mektan</string>
    <string name="AlSalamStreetWestArea_hotel2">Al Salam Street , West Area</string>
    <string name="mektan_detail">
                "قع فندق جولدن توليب المكتان في المدينة المنورة، على بُعد 375 متر فقط سيراً على الأقدام من المسجد النبوي الشريف، وتتوفر خدمة"
                        " الواي فاي مجاناً في المناطق العامة. كما يشمل مطعم مع خدمة الغرف على مدار 24 ساعة في اليوم ومتجر لبيع الهدايا.\n"
                        "\n"
                        "تتميز جميع الغرف في جولدن توليب بديكور بلمسات دافئة وأنيقة، وتشتمل كل وحدة على منطقة صغيرة للجلوس مع"
                        " ميني بار وجهاز تلفزيون ذي شاشة مسطحة. كما يشمل الجناح غرفة معيشة ومطبخ صغير، وقد تم تجهيز الحمام بدُشّ أو حوض استحمام.\n"
                        "\n"
                        "يوفر فندق جولدن توليب المكتان مكتب"
                        " استقبال يعمل على مدار 24 ساعة في اليوم، وتشتمل المرافق الأخرى المتوفرة على محلات تجارية (في الموقع) وخدمة كيّ الملابس.\n"
                        "\n"
        يقع مطار الأمير محمد بن عبد العزيز ضمن مسافة 15 دقيقة بالسيارة من فندق جولدن توليب المكتان.</string>


    <string name="DallahTaibahHotel">Dallah Taibah Hotel </string>
    <string name="Abarzarstreet">Abarzar street</string>
    <string name="dallah_detail">
                "يقع فندق دلة طيبة على بعد 50 متر من المسجد النبوي والمنطقة التجارية وخيارات التسوق الواقعة في المدينة المنورة.\n"
                "\n"
                "توفر كل غرفة واسعة في فندق دلة طيبة تكييف هواء، وتتميز بعض الغرف بإطلالات على المسجد النبوي، كما تتميز جميع الغرف بتلفزيونات بشاشات مسطحة وصناديق ودائع آمنة، وتحتوي الحمامات على لوازم استحمام مجانية ونعال.\n"
                "\n"
                "يقدم المقهى في اللوبي مجموعة متنوعة من المشروبات الساخنة والعصائر الطازجة والحلويات والوجبات الخفيفة، كما يتم تقديم وجبة الإفطار في فندق دلة طيبة عند الطلب، وتتوفر خدمة الغرف أيضًا على مدار 24 ساعة في اليوم.\n"
                "\n"
                </string>

    <string name="GoldenGardenAlmedinaHotel">Golden Garden Al-medina Hotel</string>
    <string name="GoldenGardenAddress">Saad bin. Khithamah Beside "\n"
        National hospital</string>
    <string name="GoldenDardenDetail">"قع فندق جولدن جاردن المدينة في المدينة المنورة، وعلى بعد 6 كم من المسجد النبوي،" +
                        " ويضم غرف مكيفة مع خدمة الواي فاي المجانية وخدمة تسجيل الوصول والمغادرة السريعة، كما تضم"
                        " جميع الغرف تلفزيون بشاشة مسطحة مع قنوات فضائية وحمام خاص، فيما يوفر مكان"
                        " الإقامة هذا مكتب استقبال يعمل على مدار الساعة وخدمة الغرف للضيوف.\n"
                        "\n"
                        "تضم جميع الغرف في هذا الفندق غلاية.\n"
                        "\n"
                        "يقع فندق جولدن جاردن المدينة على بعد 3.1 كم من مسجد قباء و5 كم من مقبرة البقيع، ويعتبر مطار الأمير محمد بن عبد العزيز الدولي المطار الأقرب لمكان الإقامة هذا، حيث يقع على بعد 16 كم."</string>

    <string name="CoralAlMadinahHotel">CoralAlMadinahHotel</string>
    <string name="CoralAddress">Abu Ayyub Al Ansari "\n" Bani Khidrah District</string>
    <string name="CoralDetail"> "أقم في قلب المدينة المنورة – موقع ممتاز - اعرض الخريطة\n"
                        "يقع فندق كورال المدينة في المدينة المنورة، وعلى بعد 80 متر من المسجد النبوي، كما يوفر خدمة الواي فاي مجاناً. ويبعد مكان الإقامة هذا مسافة 100 متر عن مقبرة البقيع. ويضم مكتب استقبال يعمل على مدار الساعة.\n"
                        "\n"
                        "تحتوي الوحدات في الفندق على تلفزيون بشاشة مسطحة. كما تحتوي الغرف على حمام خاص مجهز بدش، بينما توفر لك بعض الغرف منطقة جلوس وإطلالات جزئية على الحرم. فيما تشمل جميع الوحدات غلاية وخزانة ملابس.\n"
                        "\n"
                        "يتم تقديم بوفيه إفطار عالمي في المطعم، بينما تقدم الوجبات الخفيفة والمشروبات في اللوبي.\n"
                        "\n"
                        "يقع فندق كورال المدينة على بعد 800 متر من البازار القديم و2.2 كم من مزايا مول."
                        " ويبعد مطار الأمير محمد بن عبد العزيز الدولي القريب مسافة 14 كم عن مكان الإقامة."</string>


    <!--   shopping -->

    <string name="alrashed">"الراشد ميغا مول المدينة المنورة</string>
    <string name="alrashedAddress">طريق الملك عبدالله الفرعي شظاة</string>
    <string name="alrashedDetail"> "تمنحكم مجموعة الشايع، الشركة الرائدة في مجال تجارة التجزئة والوكيل لأشهر العلامات التجارية" +
                        " العالمية التي تشمل أكثر من 90 علامة تجارية، تجربة فريدة للتسوق في مختلف قطاعات تجارة التجزئة"
                        " ، والاستمتاع بتجربة ضيافة متميزة لدى مطاعمها ومقاهيها ، بالإضافة إلى قطاع الضيافة والفنادق وخيارات"
                        " الترفيه العائلي وفق أعلى مستويات الخدمة في الشرق الأوسط وشمال افريقيا وروسيا وتركيا واوروبا وغيرها.\n"
                        "\n"
                        "مجموعة الشايع، هي شركة عائلية تمارس نشاطها التجاري في عدد كبير من الأسواق المحلية"
                        " والعالمية، ولديها سجل ثابت من النمو والابتكارات. على مدى 35 عامًا، أثبتت الشايع نفسها كشركة رائدة في"
                        " إدارة وتشغيل العلامات التجارية، وذلك باستخدام معرفتها وخبرتها الاستثنائية للتوسع في الأسواق المختلفة."</string>


    <string name="adel">مجمع عادل الدولي</string>
    <string name="adelAddress">\" حجير بن بيان، الجمعة\"</string>
    <string name="adelDetail">\"مجمع عادل الدولي للأزياء هو خيارك الافضل لكل انواع الفساتين\"
        \" و احدث انواع الموضة الرائجة، تقدّم للمرأة في المملكة العربية \"
        \"السعودية مجموعة مختارة من الأزياء العصرية التي تناسب جميع الأذواق فهي ساحرة\"
        \" و غاية في الجمال، تتكوّن تشكيلاتنا من الموديلات العصرية الأنيقة، والأزياء الرسمية\
        \"، التي صُمّمت خصّيصاً لتناسب أسلوب حياة المرأة الشابة والمفعمة بالحيوية.\"</string>

    <string name="noor">النور مول من المراكز العربية</string>
    <string name="noorAddress">طريق الملك عبدالله الفرعي</string>
    <string name="noor_detail">من المولات الكبيرة في المدينة به جميع الماراكات العالمية يوجد "\n"
        به منطقة خاصة للطعام ومنطقة خاصة للألعاب كما يوجد به سوبر ماركت بنده</string>


</resources>
